天涯明月刀ol 新航海時代

有冇巴打一齊玩？我玩緊新ser 蒼海雲帆-青龍永夜

升到85lv 可以造船，五個人坐一隻船，一人掌舵，其他人控炮，滅火。

航海跑商，好似巨商咁買賣貨物，我暫時升到36lv，有巴打玩的話留言一齊出海。

好似好正咁喎

畫面同控制都好正。但係大陸game，一定係pay to win，心態上意識到呢樣野就好開心。

打下劇情，跑商，殺人幾好玩，唔錯。

Picture from google.

有d想玩，但想PVP既話隻game真係無底深潭黎

係。又心法又裝又剩，仲難過買樓上車。小弟係休閒派，致在play for fun.

Btw 而家好爆ser，最好晏就入定see

上個暑假啱啱出神刀 冇課金都屈死好多人

前排同個台仔fd玩完..一個月後又DEL左GAME
仲o徒錢買左個咩一飛沖天包..一黎就升到85lv..
其實隻game 冇fd 一齊玩真係仆街死
大陸server又唔係好易識到人
自己走去單機挖寶都周不時有人黎搶
裝備又要靠打副本黎做..d裝升到2級就停左升唔到上去..
d副本又難打..野團有d又要上yy..
好多野都夾唔到..如果冇一堆fd一齊玩

玩過兩次，兩次都係玩玩下身邊d人棄晒game要上YY同人刷副本我就懶得玩

神刀好型 傅紅雪 不過拎刀個姿勢好膠

如果大家都玩 我開個discord 群。

隻game pay to win 既情況太嚴重。

夠圍揪 人多即正義

推！

推

天刀